想問吓，瓏門點解有啲單位$6-7百萬咁平？

同區其他單位升咗幾倍
有啲舊樓差唔多尺數都開差唔多價
差果一百萬左右
求大神解答下

對面新地錦華花園咩價錢先

無睇
筆直1000萬附近
求推介

因為係假盤

幾時一房屯門600幾萬都叫平

你無係美股執錢咩？

600萬算平啦
起碼係一個大學生上到車既價錢

連登仔

市中心洋樓我放四球 重無人蘇我

香港人 只買新樓 那怕只有150尺 都好撚好賣
樓越舊越難賣 你慢慢賣啦
D洋樓成陣臭味 架lift又好似就壞就壞咁 點買

差100萬喎，仲唔係有分別咩？唔通同旁邊d樓差一半價錢咩

You sure? Taikoo Shing呢？

因為同區龍床size都要近五百個 咁睇係咪抵好多？

好平

無限QE，100萬根本唔係錢

佢哋食米唔知米貴
我之前唔睇都唔知，原來個價差唔多

幾多呎叫龍床size 先

佢講屯市洋樓係啲窮鬼單支樓，啲廢老業主分分鐘夾維修都牙痛咁聲，你拎太古城真中產業主盤嚟比

佢9up 一街之隔新世界天生樓 人地兩房放緊六百幾萬 新又新過瓏門

50年前， 9萬蚊一間美孚新邨
現在100萬真係唔值錢

低過200尺？

雖然係qe，但對平民黎講係無好處，100萬就算幾唔係錢都好，平民都好難搵到

情況就好似有錢仔，日日扑唔同靚女，靚女對佢黎講係好易溝，但現實上毒撚連埋單機會都無

天生樓，單幢式架wo

唔好拎啲就嚟重建既垃圾出嚟講😅

你文科仔？